覺唔覺有啲舊歌個beat好難跟

類似呢啲

但有啲就好易 好似yesterday once more咁

用左swing?